IZ*ONE BLOOM*IZ 算唔算係KPOP史上最垃圾既CB SHOW

ok啦 有咩留翻izone chu s3再講..

樓主史上用垃圾連登用家

重質不重量啫

我睇撚左D乜

好撚HEA WO CB SHOW得11個照錄

睇到金降真係賊仔格 咩都要靠搶..

唔會 下次cb個次會仲垃圾 (如果仲有得cb)

大個實做二奶

你老母就賊仔格

你老母都係做人二奶咋

WA 好惡

你老母仲撚惡啊,咒人生肺炎,跳樓死啦ON9仔,被消失都唔可憐

金彩元幫AJY含過係改變唔到既事實

下== 睇啲囡囡跑黎跑去又食下野咁幾開心鴉...

你老母免費幫人含啊

係阿 佢幫我老豆...

你老豆射精傳肺炎

射落你老母到

又想搵人嘈交

我on call 36小時

收皮啦 盲反

講到自己唔係盲反其他團咁